國泰指一名確診患者曾乘坐CX880航班到洛杉磯

國泰指一名確診患者曾乘坐CX880航班到洛杉磯

國泰航空向員工發內部電郵，指一名乘客在本港時間今個月21日乘搭國泰CX880航班，在美國時間20日抵達洛杉磯，其後在當地確診感染新型冠狀病毒。國泰已接獲美國疾病控制與預防中心通報。消息指，這名患者先乘坐國泰港龍KA855航班，由武漢抵達香港，同日再轉機到洛杉磯。

美國昨日確診多2宗病例，分別是洛杉磯及亞利桑那州，至今有5宗個案，新增的兩名患者都曾到武漢。

-----

唔怪得知台灣突然封香港陸客

Solomon

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

瀨共國泰GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

未封香港

封大陸居港澳人

但都應該就快封港了